大男人痛苦自己知 冇人知

一過咗18歲
成個世界好似得返自己咁
女朋友淨係係咁喺度鳩噏佢自己啲嘢
又唔想係人哋面前扮軟弱
班兄弟一係講鹹濕野一係講打機
邊有人會同你講心事
屋企人更加唔使講
淨係要你快啲上樓快啲搵到好工

所有心裏面嘅嘢都要自己承受
仲要係人哋面前扮都好堅強
其實男人比大部份女人都軟弱
只不過佢哋收埋係入邊

Die
Go and die

覺得呢個世界無人明白自己，覺得孤單無助；可能你有D抑鬱症狀都唔定

不如搵人傾吓啦

你行緊掘頭路
男人識得表達自己情緒 有需要時搵人分擔先係成熟
人地幫你時你幫人啫 你身邊嘅人就係你嘅合作團隊
係自己友嘅有咩唔怕講

其實都係，有時無啲可以講深層次啲既朋友真係好sad
有時唔係唔想講，但講完人地又未必明
當知道人地唔明真係講到廢時
咁巴打你咁痛苦有咩方法

每朝早起身都好想放棄，係意志力夠強先返到工男人一出世就係戰士，成世人就係不停打打打，眼淚只能夠係心入面流跪低個一日就係自己死個一日，我地背負既野自有自己明白

樓主唔好咁sad住 總有個best frd肯聽你講嘢嘅 搵佢傾下啦

同意，男人都真係有種死撐既傾向，唔衰得咁
有時想講，都唔知點講，同唔知搵邊個講，屈住屈住好易出事

會唔會試下同班兄弟講，大家淨講無聊野可能只係因為大家都唔敢講，
有人可以開到個話題大家就會傾落去 （利申試過））